「看圖作廢文」你俾圖，我寫一段懶感性文

我和你手牽手在街上漫步
一滴小水點落在你身上
這是緣份嗎？
在萬千個過路人之間選中了你
你抬頭一看
笑了笑跟我說
你像那冷氣機一樣
我說是因為沒有我不行嗎？
你笑說是因爲我經常說的笑話都很冷
我想了想說
你都很像那冷氣機
你說為什麼？
我笑說因為你下面都經常滴水⋯

#求助 #佢打咗我一巴就走 #我講錯啲乜 #感性文 #我平時唔係咁

似呢啲咁廢

屌你老母好撚柒囉

完美演繹"扮撚哂野"

請出招

有文未呀

真愛

若不握劍，便無法保護你
若握著劍，便無法抱你入懷

作未

人生有幾多個十年！
跟隔離屋的老王相識了廿年了
今天第一次在街坊面前表演很緊張！
他跟我家人的感情都很好
還記得以前我在大陸工廠工作
經常不在家的時候他都會過來幫忙照顧我兒子
可能是這個緣故吧
所以人們常說兒子愈大愈像老王他！
我老婆知道今天我們要表演
怕單身的老王沒有人關心他
還特意送了條黃色的新褲子給他漂亮吧
看見他在表演時
都不忘指著我身後的老婆跟她單眼表示感謝
他們關係這麼好我很感恩認識了一個好鄰居！

#感恩 #兄弟 #其他鄰居都很好經常看著我笑 #跳得太落力老王扭親腰了老婆剛過去照顧他 #感性文

笑左

患癲癇症的鄉民
搖曳的車
共舞
於充滿愛的人間

無敵，是最寂莫
無敵，最是痛苦

作為太極雙刀門第十八代傳人
我早已練到落葉都可為刀的境界
但我修為最高的乃是這紮馬持刀勢
任你千軍萬馬來進攻
我都可以絲毫不動
特意直播這段影片跟大家分享切磋
歡迎指教

#利申，已經企了廿八個鐘都沒有動過一下 #歡迎閣下廿八個鐘後再來看我作見證 #紮馬 #真功夫

你簡單的一言、一笑、一抱，一吻
竟令我忘掉世界

忘掉妻子，忘掉兒子
甚至忘掉我自己的身分⋯

謝謝你出現在我的青春裡，謝謝

#想永遠停留在這一刻 #能成為密友大概總帶著愛 #感性文